整部冷氣機都可以天然分解咁環保，邊個夠你樂聲牌玩？

冷氣機由「天然物料」製造，隔塵網可自然分解， 鼓勵消費者與病菌共生共長，集資本主義、環保主義、道家思想於一身既冷氣機，我信，樂聲牌

講起樂聲牌，咦咦咦，呢個代言人邊個黎呀？呢個咪張繼安呀哥？

邊個張繼安？張繼安啲馬仔之前特登將《立場新聞》昇哥張身份證放喺直播比人睇，完全無出手阻止果個囉 唉，睇相佢地兩兄弟好Friend咁，唔知係咪一丘之貉呢…

【每日任務@ 23 Jul】
💎Panasonic💎

留言template：

無線新聞立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如ViuTV及77台，以免間接資助一間為中共維穩的電視台！而在 貴公司重新審視宣傳策略前，我及我的親朋戚友將會盡量避免光顧 貴公司，敬請注意。

1.如果你唔認同佢地既營商手法，請入facebook比
2.如果你想佢地改過，請留言回覆
3.如果你真係唔鍾意佢地，咁就唔好再買
4.對志同道合既手足留言比個讚

============================================
如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊），又或者得閒click入呢個Post（）我會盡量每日更新

FB:
TG:
舊版抵制List:

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

===============置頂任務(最後更新23 Jul 2140)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】壽桃牌 (21 Jul)

【維穩金主】花王潔霸 (20 Jul)

【一周回顧】如果撳一個掣可以令對家跌千五蚊，你會撳幾多下？(19 Jul)

【維穩金主】Crocodile (18 Jul)

【維穩金主】立邦油漆 (17 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)
出帖頻率： (最後更新：20/7)

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：14/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

已經買左 點算好

無PR既人做PPRB

點都好，推返文

推

要用既點都要用

Pishhhhh

黑警大佬 張繼聰

今日你出

推文令更多人唔好買

Push

炸機先

我嘅第一次

破處

已經點晒你地名
你地班Think Tank 每日都要諗Tpoic名

有冇興趣開呀

捱

已經點晒你地名
你地班Think Tank 每日都要諗Topic名

有冇興趣開啫

做咩要擇名

推左再講

成日都俾你呃入黎
推

衰鬼

掉轉讀

成屋都Panasonic，點好？好彩有d係日版。

之後好轉牌子啦

1分鐘後睇熱門結果

熱門第十，還好還好

50:10

好勁

咩意思

炸完

tui

好中意樓主啲標題

下正常三年要換一次冷氣嫁咩？

我又俾標題引到入黎

夠鐘做任務喇

如果鍾意嘅話做完任務推多幾下

要求附加追美心月餅數嘅特別任務

但美心無廣告喎

thx bro

pin this

㩒個制搞到人地無咗1500蚊

美心呢啲唔使廣告都自己做到宣傳效果

第五

50分第十位懶減數

push

分化師

兩個人做一次重溫任務就撳走咗人成個月糧

實係睇得明啦

分體一定買大金同三菱
乜野樂聲 收皮啦

成個信興都係紅架

絲伐字典

絲伐

黑警死全家呀

買咗武肺月餅緊係要追佢回水

佢細佬係黑警

伐伐囉

收到，唔撚買佢

三菱

仆你個街，黑警黎！

p牌仔推

懶人記數法

唔知啲炒家點呢

d title好高質

「冷氣機由「天然物料」製造，隔塵網可自然分解， 鼓勵消費者與病菌共生共長，集資本主義、環保主義、道家思想於一身既冷氣機，我信，樂聲牌」
曲到圓

幫手推
想講手足真係好有心機
Keep 住追擊

seafood

乜咁做嘢呀繼安

高質都要推文嫁

俾zoe yip屌到仆街

但不推文

黑警死全家

屌你老母食屎狗蒙德揚

直線時尖銳狙擊，曲線時幽默抽水

佢老婆好黃，條底褲

老規矩，上熱門第一要慶祝吓

too old

有冇冷氣機牌子推介
原本仲想換panasonic

都叫表過態既

幫你推兩野等人答

岩岩換左冷氣機 好彩冇買樂聲

你可以推薦反樓上

估唔到panasonic都要抵制ok幫襯其他牌子算

推s

熊仔你好

#156 要你嘅建議

你好

捐捱

樂聲牌 見撚到張繼聰個樣即刻 blacklist

做狗既細佬 奶共

琴日出去買冷氣 個人推薦樂聲牌

即刻話：唔要樂聲牌，仲有冇其他

自然分解

環保嘅冷氣機amazing

生活可好?

唔好

下次真係要睇定先買

小熊姐姐

做咩事唔好呀

遲到

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

做完任再幫推

慣左手勢

開頭以為你樂聲打手

黑警收皮啦

做咗啦

得把口

Tui

要捽同刷嫁咩，我沖走啲塵就算

本身諗住買佢部冷氣機添，唔買囉而家

垃圾信興

英仔～

今日仲諗住買 佢部空氣淨化抽濕二合一機

好彩未買

同黑警你都一樣姐，終於肯第一次開狗口還拖

今日係英女

呵呵

咁好彩

Um..

都話上到啦

多謝捧場利申呢個標題唔是我改的

多謝一齊推

FB

我陣間去開台啦

每日變？

btw 陽光絲hello

終於肯認自己係黑警。垃撚圾冇isp要捉手足ac，開狗口還擊都冇說服力過人，好似彌留病人呻吟一兩句

轉頭到

我呢..

我打定先

熊熊

仲係熱門第一，又賀一賀先

話時話前排壞左冷氣
依家開大房果2部頂住
有無好推介？窗口gay

一見呢條粉腸就無名火起

第三

求推介

唔推文點搵人答你喎

我有讀寫障礙 所以中間開始的

落咗少少

寶寶

俾你破解咗

佢真係好唔掂

qg8

係喎
慣左手勢

推比人答

弱智打手黎同樓上個知更鳥一樣咁弱智

屌你老母垃撚圾

暗黃，有心啦

where今日有出現

推得咁神秘既

張曱甴兄弟

你咁我會好shy嫁

呢個po，第一次見隻狗有回我

窗口機得Panasonic最好
其他牌子都係格力美的代工 日立窗口就唔好提了

佢近排成日係度扮蟹

#137

係？冇詳細追po真係唔知佢喺度

諗緊咩牌子代替

是日電台

[至少44名手足上庭！] 7月24號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

屌又中伏, 做任務先

佢追tvb

真係臭氣相投

孺子可教

樓主未pin置頂任務呀

罷工po深夜放負都會見到佢狗隊新裝備又會出現 講弱點 煽動暴力

垃圾謝繼安

大家咁話啦揸住部蘋果手機要用嘅始終要用

幫推

都係間唔中見到，每次見一定留個cm俾佢，佢一直唔覆我以為佢係個殘障bot黎

【每日任務@ 23 Jul】
💎Panasonic💎

留言template：

無線新聞立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如ViuTV及77台，以免間接資助一間為中共維穩的電視台！而在 貴公司重新審視宣傳策略前，我及我的親朋戚友將會盡量避免光顧 貴公司，敬請注意。

1.如果你唔認同佢地既營商手法，請入facebook比
2.如果你想佢地改過，請留言回覆
3.如果你真係唔鍾意佢地，咁就唔好再買
4.對志同道合既手足留言比個讚

打爛部機

冇事就好

小狼

推爆

推願榮光歸香港

揀人覆扮蟹係佢嗜好敗露之後就唔理人唔再扮嘢周圍洗底

Tuiiiiii

係咪pin 錯嘢

唔係pin任務咩？

而家同魯柒一樣又唔覆機

不過連登大把人認得佢
想洗底？收皮啦黑警更鳥

唔係#4 咩

唔好意思第一次開post有怪莫怪細佬仔唔識世界

終於pin啱

Done

用吸塵機吸已經夠啦

將功補過

lihkg內置browser畀唔到reaction

Job done!

死全家的話包唔包謝繼聰？

嘩

哥憑弟貴

張繼聰同佢老婆都係黃㗎喎

謝安琪都叫有612轉黑色相，張繼聰做咗咩，認真想知

我都想有錢買大金有涼先定有爽先

Pishhhh

戰線推

大金(好似今年冇係TVB賣廣告), 東芝(只可以買分體機, 窗口機係美的代工製造)

其實都要洗

標題實在太吸引人

咩撚野網咁垃圾

做每日任務

用東芝等於用美的

2016年3月30日，美的集團對外宣佈，其已經和日本東芝株式會社簽署確定性協議，美的將收購東芝的家用電器業務即東芝生活電器株式會社80.1%的股權，而東芝將保留19.9%的股權。同時，美的將獲得40年的東芝品牌的全球授權及超過5千項與白色家電相關的專利[1]。美的將獲得東芝品牌 40 年全球授權，以及超過 5 千項家電相關專利，還有東芝家電在日本、中國、東南亞的市場、渠道和製造基地

咁大金算, 佢地泰國造

推！

三菱 （唔係三菱電機）

三菱重工中國製造wor

巴打你真係次次都好有心機draft post

枉佢仲係日牌， 點對得住日本人

冷氣冇賣到 香港嘅東芝分體係東芝開利係泰國嘅合資廠造

啲標題起得好靚

仲諗住換部P記
慳返 貴啲換DK算

推 食屎啦張繼聰

約定煲底相見

我因為你呢篇文而改變左買兩匹樂聲既決定。

要求換網

屌 樂聲都冇得用
算又唔係得佢

垃圾牌子，垃圾產品

國際線有任 請每日推Post

部野有冇問題？
有既咪出個鑊氣post宣傳下

聰哥

emoji組合技
推po

屌你老母，你拎鋼絲刷刷？

推文回覆呢

原來樂聲藍
都係買返LG/Sony算

記得抵制埋佢細佬Rasonic樂信牌

冷氣機你預剩係用三年？

乜塵網唔係洗完就得要換架咩

堅持做任務 推

推，轉左Acc開Post跟唔切

民間自發轉載，日日唔同嫁

不嬲panasonic冷氣機都是垃圾

冇錯

Panasonic既細佬Rasonic樂信牌都好多TVB廣告
佢地仲有大量產品係Big Big Shop賣

By 陽光檸檬茶絲打

===============置頂任務(最後更新23 Jul 2140)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】壽桃牌 (21 Jul)

【維穩金主】花王潔霸 (20 Jul)

【一周回顧】如果撳一個掣可以令對家跌千五蚊，你會撳幾多下？(19 Jul)

【維穩金主】Crocodile (18 Jul)

【維穩金主】立邦油漆 (17 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)
出帖頻率： (最後更新：20/7)

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：14/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

好難跟

唔係三菱重工先岩

Panasonic 本身深藍到發黑

樓主究竟有幾多個ac？

禍必及家人

done

即係得返大金？

投訴佢
寫篇 review 負評佢

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

你個網幾好咪一樣係用六七年就差唔多
咁認真對個隔塵都唔知為乜

查實你自己部冷氣用過幾年呢
我就岩岩先換走部用左十年既冷氣機
我唔知你部冷氣機幾身嬌玉貴要高質素隔塵網先得

不囙爵尸唔用 裸機

推民族自強 香港獨立

樓主啲topic同內容真係幾生鬼

辛苦晒TVB戰線巴

新發明有得天然分解？
即刻留個名學野先

大家都辛苦了

再推

今晚個任務Po好精彩呀

《有冇人屋企晚晚都要被迫聽楊明同陳曉華扮狗叫？ 》

===============置頂任務(最後更新24 Jul 2210)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】陳曉華 x 20 Beauty (24 Jul)

【維穩金主】Panasoic (23 Jul)

【維穩金主】壽桃牌 (21 Jul)

【維穩金主】花王潔霸 (20 Jul)

【一周回顧】如果撳一個掣可以令對家跌千五蚊，你會撳幾多下？(19 Jul)

【維穩金主】Crocodile (18 Jul)

【維穩金主】立邦油漆 (17 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)
出帖頻率： (最後更新：20/7)

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：14/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

===============置頂任務(最後更新25 Jul 0100)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【抵制偽人】陳曉華 x 20 Beauty (24 Jul)

【維穩金主】Panasoic (23 Jul)

【維穩金主】壽桃牌 (21 Jul)

【維穩金主】花王潔霸 (20 Jul)

【一周回顧】如果撳一個掣可以令對家跌千五蚊，你會撳幾多下？(19 Jul)

【維穩金主】Crocodile (18 Jul)

【維穩金主】立邦油漆 (17 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)
出帖頻率： (最後更新：20/7)

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：14/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

任務報捷，所以更改咗置頂任務，麻煩曬樓主

點解仲有marketing會係cctvb落廣告，嫌錢多同個brand唔夠cheap?

p 記啲廣告真係好離地, 柒到無人有

信興

推爆佢！

推啦

出現啦 魯柒老鳳強烈要求連仔交代CCTVB是否有向連登支付廣告費用

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

再推你

Pushh

推香港獨立 唯一出路

其實係咪大陸造？

幫手推

無論大家走唔走到都好，小弟都想請大家做一樣嘢

補做返先

留言

舊嘅鳳鳳po佢都出現啦

呢條傻鳩真係好撚白痴

大家估唔估吓1Q題？

《知唔知為人清廉，治世之能臣嘅曹操會食咩海鮮？》

===============置頂任務(最後更新25 Jul 2215)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】曹永廉 x 金爺海鮮 (25 Jul)

【抵制偽人】陳曉華 x 20 Beauty (24 Jul)

【維穩金主】Panasoic (23 Jul)

【維穩金主】壽桃牌 (21 Jul)

【維穩金主】花王潔霸 (20 Jul)

【一周回顧】如果撳一個掣可以令對家跌千五蚊，你會撳幾多下？(19 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)
出帖頻率： (最後更新：20/7)

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：24/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

一睇就知係CCTVB，

呢個估唔估到

《知唔知為人清廉，治世之能臣嘅曹操會食咩海鮮？》

Angryed and push

死黑警

信興藍到仆街架wor

又推

TVB重溫任平均已經吸咗560嬲，最勁個任務吸到930嬲添，個ＰＯ咁有用，一齊幫手推返上熱門！

《上個禮拜比人撳走咗8M蚊，啱啱先發現到...》

意外開po

簡單一封信，無窮愛意話你知

今日ＴＶＢ任務係派慘慘唔好比錯呀

《千古難題：到底諸葛亮定孔明擺空城計勁啲》

是日電台

[至少45名手足上庭！] 7月28號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

===============置頂任務(最後更新27 Jul 2200)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【勸誡任務】少年猛將傳 (27 Jul)

【一周回顧】上個禮拜比人撳走咗8M蚊，啱啱先發現到...(26 Jul)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【維穩金主】曹永廉 x 金爺海鮮 (25 Jul)

【抵制偽人】陳曉華 x 20 Beauty (24 Jul)

【維穩金主】Panasoic (23 Jul)

【維穩金主】壽桃牌 (21 Jul)

【維穩金主】花王潔霸 (20 Jul)

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：24/7)

【維穩金主】P&G
出帖頻率：(最後更新：17/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

追擊TVB條TEAM諗嘅標題次次都咁正